{
    "question": "Salahudin yusuf al ayyubi memindahkan ibukota pemerintahan daulah ayyubiyah dari mesir ke....",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Damaskus, Suriah </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Menghindari Para Pasukan Salib Yg Ber tinggal Di Sebrang Laut Aegean</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kalimantan-serta-malaka-menjadi-satu-daratan-yang-disebut-216",
            "question": "Kalimantan serta Malaka menjadi satu daratan yang disebut \u2026\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pulau</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>pulau yang sama dan bagus</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kata-kata-penting-dan-sering-muncul-di-dalam-sebuah-teks-disebut-175",
            "question": "Kata-kata penting dan sering muncul di dalam sebuah teks disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kata kata kunci</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo slh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimantan-serta-malaka-menjadi-satu-daratan-yang-disebut-661",
            "question": "Kalimantan serta Malaka menjadi satu daratan yang disebut \u2026\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pulau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena di indonesia</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-termasuk-gerak-dasar-bertumpu-adalah-455",
            "question": "Yang termasuk gerak dasar bertumpu adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Yang Termasuk Gerak Dasar Bertumpu Adalah Headstand</p><p></p><p><strong>SEMOGA</strong><strong> </strong><strong>BERMANFAAT</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong>)</strong><strong> </strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "asosiatif-dalam-bahasa-indonesia-diartikan-apa-466",
            "question": "Asosiatif dalam bahasa Indonesia diartikan apa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Jawaban: <br><br>Makna asosiatif di KBBI adalah bersifat asosiasi",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Makna asosiatif adalah makna kata yang muncul karena ada hubungan kata tersebut dengan hal yang lain diluar bahasa",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelaskan-jenis-jenis-surat-undangan-250",
            "question": "Sebutkan dan jelaskan jenis-jenis surat undangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>surat resmi .surat dinas. surat non resmi</p><p>maaf klo slh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ketika-melakukan-perluasan-wilayah-terjadi-perselisihan-antara-te-753",
            "question": "Ketika melakukan perluasan wilayah terjadi perselisihan antara tentara islam tentang cara membaca al qur\u2019an. khalifah membentuk panitia penyusunan al qur\u2019an dan disusunlah berupa mushaf, yang dikirim ke beberapa wilayah,",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalifah Ustman bin Affan </p><p>Maap kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "masa-pendudukan-jepang-di-indonesia-membewa-pengaruh-dlam-kehidup-454",
            "question": "Masa pendudukan jepang di indonesia membewa pengaruh dlam kehidupan bngsa.dampak penduduk jepang terhadap perekonomiaan di indonesia adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:akan berkurang nya sumber daya alam indonesia </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yg-tidak-termasuk-kedalam-nasionalisme-pancasila-iala-726",
            "question": "Berikut ini yg tidak termasuk kedalam nasionalisme pancasila ialah    a. rela berkorban\r\nb. hidup rukun \r\nc. cinta tanah air \r\nd. bersatu padu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> c </p><p></p><p>maaf KL salah.............</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sahabat-abu-bakar-di-beri-julukan-ash-shiddiq-karena-903",
            "question": "Sahabat abu bakar di beri julukan ash-shiddiq karena",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong>\n</p><p>Abu Bakar adalah sahabat terdekat Rasulullah SAW yang sangat setia.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>Diberi gelar As-Shiddiq karena bermakna membenarkan..</strong></p><p><strong></strong></p><p>Terima kasih ,</p><p>maaf kalo salah..</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}